let MCQS = [{
    question: "غرض من توفير نواة حديد(Iron loss) هو?",
    choice1: "تقليل إحجام المسار المغناطيسي",
    choice2: "تقديم الدعم لللفات",
    choice3: "تقليل فقدان التخلفية",
    choice4: "تقليل الخسائر الحالية الدوامة",
    answer: 0
},
            {
            question: "تقديم الدعم لللفات?",
    choice1: "فقدان النحاس> فقدان الحديد",
    choice2: "فقدان النحاس <فقدان الحديد",
    choice3: "خسارة النحاس = خسارة الحديد",
    choice4: "لا شيء مما سبق",
    answer: 2
},
            {
            question: "A phasor represents?",
    choice1: "The width of a quantity",
    choice2: "The magnitude and a quantity direction",
    choice3: "The phase angle",
    choice4: "The magnitude of a quantity",
    answer: 1
},
            {
            question: "ناتج القدرة الظاهرة وجيب التمام لزاوية الطور بين جهد الدائرة والتيار هو?",
    choice1: " True power",
    choice2: " Reactive power",
    choice3: " Volt-amperes",
    choice4: " Instantaneous power",
    answer: 0
},
            {
            question: "لنفس قيمة الذروة ، أي الموجة التالية لها أقل قيمة متوسطة؟?",
    choice1: "Square wave",
    choice2: " Half wave rectified sine wave",
    choice3: " Triangular wave",
    choice4: "Sine wave",
    answer: 1
},
            {
            question: "عند الترددات المنخفضة جدًا ، تتصرف دائرة R-C التسلسلية على أنها صرفة تقريبًا?",
    choice1: "Resistive",
    choice2: "Inductive",
    choice3: "Capacitive",
    choice4: " None of the above",
    answer: 2
},
            {
               question: "عندما يكون تردد الموجة الجيبية 100 هرتز في 12 ثانية ، فإنها تمر?",
    choice1: " 1,200 cycles",
    choice2: " 120 cycles",
    choice3: " 12 cycles",
    choice4: " 12 cycles",
    answer: 0
},{
               question: "The branch current method uses?",
    choice1: "Kirchhoff's voltage and current laws",
    choice2: "Kirchhoff's current law and Ohm's law",
    choice3: "the superposition theorem and Thevenin's theorem",
    choice4: "Thevenin's theorem and Ohm's law",
    answer: 0
},
            {
               question: "أي مرشح يخفف أي تردد خارج نطاق التمرير؟?",
    choice1: "Band-pass filter",
    choice2: "Band-reject filter",
    choice3: "Band-stop filter",
    choice4: "Band-stop filter",
    answer: 0
},
            {
               question: "في مرشح التمرير العالي من الدرجة الأولى ، تسمى الترددات الأعلى من ترددات القطع المنخفضة?",
    choice1: " Stop band frequency",
    choice2: " Stop band frequency",
    choice3: " Stop band frequency",
    choice4: "None of the mentioned",
    answer: 1
}];